<topics>
    <topic>
        <num>1</num>
        <author>Eric Loewenstein</author>
        <type>explicit-time</type>
        <title>olympische spiele 2028</title>
        <description>
            Informationen zu den Olympischen Sommerspielen im Jahr 2028.
        </description>
        <narrative>
            Relevante Dokumente sollten den genauen Veranstaltungszeitraum, die Gastgeberstadt Los Angeles und wichtige Informationen zu den geplanten Sportarten enthalten.
            Die Berichte sollten sich spezifisch auf die Spiele im Jahr 2028 beziehen und keine allgemeinen Informationen zu früheren Olympischen Spielen enthalten.
        </narrative>
    </topic>
    <topic>
        <num>2</num>
        <author>Eric Loewenstein</author>
        <type>event</type>
        <title>Oktoberfest</title>
        <description>
            Informationen über das weltweit bekannte Volksfest Oktoberfest.
        </description>
        <narrative>
            Relevante Dokumente enthalten Informationen zur Geschichte, aktuellen Veranstaltungsdaten und Attraktionen des Oktoberfests in München.
            Zudem können Hinweise auf Besucherzahlen und Sicherheitsvorkehrungen enthalten sein. Dokumente, die lediglich beiläufig das Oktoberfest erwähnen, sind weniger relevant.
        </narrative>
    </topic>
    <topic>
        <num>3</num>
        <author>Eric Loewenstein</author>
        <type>ambiguous</type>
        <title>Bank</title>
        <description>
            Informationen zur Institution oder zum Möbelstück.
        </description>
        <narrative>
            Relevante Dokumente sollten entweder Details zu Finanzinstitutionen wie Banken, deren Dienstleistungen oder regulatorischen Anforderungen liefern, 
            oder sich auf das Möbelstück Bank beziehen, z. B. in Design und Material. 
            Unklare Erwähnungen des Begriffs ohne weiteren Kontext sind nicht relevant.
        </narrative>
    </topic>
    <topic>
        <num>4</num>
        <author>Eric Loewenstein</author>
        <type>timeliness</type>
        <title>wetterbericht europa</title>
        <description>
            Aktuelle Wetterberichte und Prognosen für Europa.
        </description>
        <narrative>
            Relevante Dokumente enthalten präzise und aktuelle Wetterdaten für verschiedene europäische Länder, darunter Temperaturen, Niederschläge und extreme Wetterwarnungen.
            Der Fokus sollte auf tagesaktuellen Berichten liegen, während veraltete oder allgemeine Klimainformationen nicht relevant sind.
        </narrative>
    </topic>
</topics>
